有無人因為支那肺炎諗住唔去朋友個婚禮?

3月有兩個朋友都搞婚禮，依家諗緊去唔去，都識左好多年，唔去好似好唔比面

Payme比人情算喇

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！